{
    "0": {
        "Bookid": 1,
        "Question": "",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "",
            "",
            "",
            ""
        ],
        "Ans": "",
        "Category": ""
    },
    "1": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，琼恩雪诺捡到了几条冰原狼？",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "5",
            "6",
            "7",
            "8"
        ],
        "Ans": "6",
        "Category": "content"
    },
    "2": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，谁派了刺客去杀害布兰？",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "乔佛里",
            "小指头",
            "詹姆",
            "凯特琳"
        ],
        "Ans": "乔佛里",
        "Category": "detail"
    },
    "3": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，提利昂杀害了乔佛里",
        "Type": 1,
        "Options": [
            "true",
            "false"
        ],
        "Ans": "false",
        "Category": "detail"
    },
    "4": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，序章pov人物全死了",
        "Type": 1,
        "Options": [
            "true",
            "false"
        ],
        "Ans": "true",
        "Category": "figure"
    },
    "5": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "《冰与火之歌》，篇幅最长的是哪一卷？",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "权力的游戏",
            "列王的纷争",
            "冰雨的风暴",
            "魔龙的狂舞"
        ],
        "Ans": "冰雨的风暴",
        "Category": "main"
    },"6": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，谁杀死了莱莎？",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "乔佛里",
            "小指头",
            "詹姆",
            "凯特琳"
        ],
        "Ans": "小指头",
        "Category": "detail"
    },"7": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，凯特琳徒利最开始被许配给了谁",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "布兰登史塔克",
            "班杨史塔克",
            "艾德史塔克",
            "罗柏史塔克"
        ],
        "Ans": "布兰登史塔克",
        "Category": "figure"
    },"8": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，“一日三捷”是称赞谁的战功？",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "詹姆兰尼斯特",
            "劳勃拜拉席恩",
            "艾德史塔克",
            "琼恩克林顿"
        ],
        "Ans": "劳勃拜拉席恩",
        "Category": "content"
    },"9": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "在《冰与火之歌》中，没有谁是真正的主角，没有谁拥有主角光环",
        "Type": 1,
        "Options": [
            "true",
            "false"
        ],
        "Ans": "true",
        "Category": "main"
    },"10": {
        "Bookid": 183,
        "Question": "下列哪个不是乔治R.R.马丁的作品？",
        "Type": 2,
        "Options": [
            "《冰与火之歌》",
            "《游侠王子》",
            "《故事》",
            "《七王国的骑士》"
        ],
        "Ans": "《故事》",
        "Category": "writer"
    }
}